沈大師平時靠咩維生？

一股不留

行乞

淨係叫屋企人買自己反手都夠啦

佢自己講過 唔炒股 只炒衍生工具

佢大把業務 其中一間仲係倫敦金

門下弟子過十萬 仲會開班 一車車持續進修基金俾佢

嗰間訊匯倫敦金咪係佢開

門下弟子交學費

淡倉

大師名言: 睇淡唔做淡

氧氣

爆炸put

認真答你，師傅訊滙人工八千萬年薪，仲有得分紅，是但出show噏兩句都十萬八萬啦！
提子牙

8000萬
堅唔堅呀

堅！

Stock analyst加訊滙股東，點會無呀

佢有間倫敦金

大膽

師父d show錢唔係講少